# Восстановление доступа сотрудника к учётной записи

Для восстановления учётной записи сотрудника нужно обладать правами на это, то есть быть владельцем организации или иметь роль администратора.

## Если доступ сотруднику был закрыт только что

После закрытия доступа к аккаунту сотрудника в списке сотрудников появляется строка «Закрыт доступ. Восстановить?» Если вы случайно закрыли сотруднику доступ к аккаунту, то нажмите на кнопку «Восстановить» и сотрудник снова получит доступ к аккаунту.

## Если доступ был закрыт в прошлом

1.  Откройте список сотрудников.
2.  Удаленные учётные записи выделены красным крестиков в круге.
3.  Нажмите на строку пользователя, которому необходимо восстановить доступ.

    ![](img/image7.png)

4.  Нажмите кнопку «Восстановить».
